開工利是點處理好?

是咁的, 我岩岩FG出嚟做野
有幾位親戚都俾左開工利是我
應該留起佢定洗左佢好?

睇下比幾多先

捐左佢

用黎買六合彩

叫雞